「突發」拜登已經夠票

係已經無票了